<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Abraham Ariel</title>
    <link>https://xian145.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Abraham Ariel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://xian145.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Primera Semana.</title>
      <link>https://xian145.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xian145.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Definitivamente el leer codigo de otra persona es algo bastante complejo, aun cuando ya estan hechas las cosas, actualmente me encunetro un poco confundido con las actividades de la semana 1 a partir del ejemplo 7,por la diferencia de sintaxis que se maneja, sin embargo es cuestion de hacer cosas para poder aprender, razon por la cual estan los ejercicios 9 y 10 los cuales creo haber comprendido bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi viaje en la segunda sesion en vivo, semana 1.</title>
      <link>https://xian145.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xian145.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Me es un poco complicado el entender la parte de Git, la verdad es que yo no entendia la diferencia entre Git con GitHub, pero con la sesion de hoy me di cuenta cual es la principal diferencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://xian145.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xian145.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien soy Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Its&amp;rsquo;s not a question of can or can&amp;rsquo;t. There are some things in life you just do.
 Bienvenidos a mi blog personal en mia ventura en el curso de LaunchX mision backend con node.js. Mi nombre es Abrahm Ariel Arizmendi Grijalva, soy egresado de la Universidad de Sonora en la licenciatura en fisica con maestria en nanotecnologia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
